歡迎大陸旅客來香港

以後見到大陸人只問: 蝙蝠好不好吃?

宜家大陸人都同武漢人割席